大戰我地次次輸

如果所有狗屋同時比人圍
會唔會好D